不要怕祖國篤灰！趕快做嘢！一定要看過來！

大家一定要做些事！很簡單！有藍絲發動迫害港人，向中國政府舉報反送中人士，這樣大家萬一被迫去中國會有很大麻煩！但是要破易如反掌！
請大量拍攝藍絲甚至所有講國語的人，尤其是商業區的
「精英」，包括無辜人士，最好能P到反送中的背景上，去排隊舉報，沒有多久就可以讓這個系統因為太過垃圾而作廢。跪求大家一起做！保護別人同時自保，和邪惡做鬥爭！

tg討論橋段歡迎加入

祖國篤灰網址